是日拉麵(一幻同周月)

之前睇中出兄嗰post，話一幻喺香港嘅分店唔係咁掂，但係見今日都得閑就走去試下...結果都係去食一次就夠喇，再去就不了。

食完一幻試埋周月喺銅鑼灣新開嗰間分店，銅鑼灣嗰間嘅質素明顯同上環總店有差距，都係唔洗再去。

上環周月 不過隔離間座銀仲正

其實想知你地食周月個沾麵會唔會加湯飲埋佢 我覺得加完湯都係好咸 已經叫左淡

一幻唔洗講啦
但cwb周月既問題係邊?
幾個月前去覺得麵質依然出色喎

周月正垃圾
收成80幾90蚊 比碗死咸味既湯
上次食完 條脷咸到損左

cwb周月完全唔好食
91+1 唔值

一幻食咩湯底？
同埋仲要唔要排隊？

食過鹽味+蝦 好淡蝦味

一幻千歳食過幾好
點解黎到香港咁差

上次去睇139一碗
想試但好貴